香港是中國的龍脈，龍脈有損，天降瘟疫

百多年前，新思潮經香港入神州引發大革命，而有中國，香港因此是龍興之地，一國命脈所在。文革浩劫之後，資本由香港入中國而能延續一黨專政統治，香港因此是中興之地，國運所系。香港好則中國好，損害香港乃自掘墳墓，自斷龍脈，而今天再降警告，支那小民還不快恭聽天意！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次